【一月童年回憶新番】貓狗寵物街擬人版 (家有圓圓?!～我家的圓圓你知道嗎～)

うちタマ?! 〜うちのタマ知りませんか？〜 (家有圓圓?!～我家的圓圓你知道嗎～)

故事圍繞著一位住在三丁目的小男孩岡仔與他飼養的一隻花貓斑仔所發生的生活小趣事。斑仔是一隻有著黃色耳朵、臉上有黑色斑紋的白色貓咪，聰明活潑的牠與一群好朋友－漂亮的母貓momo、有點笨拙的狗狗波子等，每天過著精采冒險的生活。

-STAFF-
監督：松田清
系列構成：うえのきみこ
角色設計：大塚舞
音樂：Tom-H@ck
動畫制作：MAPPA／ラパントラック

-CAST-
岡本タマ (斑仔)：斉藤壮馬
山田ポチ (波子)：小野賢章
木曽トラ (小虎)：白井悠介
花咲モモ (momo)：花澤香菜
河原ベー (阿B)：内田雄馬
桶谷コマ (芝麻)：黒沢ともよ
ノラ (野貓)：梶裕貴
三河クロ (小黑)：梅原裕一郎
野田ゴン (細圈)：羽多野渉
倉持ブル (老虎狗)：前野智昭
岡本健：寺崎裕香
倉持君：高橋未奈美
花咲惠美：佐倉綾音
木曾留吉：高塚正也

-OP-
フレンズ
歌：wacci
作詞、作曲、編曲：村中慧慈

-WEBSITE-

細個睇過貓狗寵物街，估唔到玩埋擬人化
間唔中穿插返佢地原本既貓狗樣，好懷念

モモ擬人化靚到呢
隻布魯扮型想溝女笑死我

用呢個CV 做套原本貓狗樣嘅動畫會更佳

agger，依家兩個擬人男主太hehe，原本貓狗樣完全唔覺

小黑一拳打過去小虎度，小虎塊面有狗腳印
斑仔真係成日都盪失路

每集ED都出果集既主角貓狗角色歌

小虎既初戀對象竟然係隻豬

原來野貓既身世係咁鬼慘，明明有個咁好既主人